「下體剃毛」 人妻坦承出軌揪狼師

新北市新莊區一所國小林姓男師兼足球教練，遭林姓家長會副會長指控通姦他妻子，還抱他女兒轉圈另涉性騷擾，林師遭調職後，和副會長互告通姦、性騷擾、恐嚇、誹謗及民事求償，刑事部分林師獲不起訴，但民事部分因副會長妻坦承多次和林師上床，新北地院認定兩人確有姦情，且曾在臉書貼文恐嚇副會長「送你去見上帝」，今判林師須賠償副會長30萬元。
至於副會長在臉書貼文稱「校有狼師，勢必要除」、「遇到狼師，學校的處理方式很重要」、「有位虛偽品德低劣，相當不適任的老師…」等，遭林師求償9萬元及張貼道歉啟事部分，法院認定副會長所言事關公益，可受公評，應受言論自由保障，判決林師敗訴。
判決指出，林師在新莊區一所小學任教並兼任足球校隊教練，2016年4月林姓家長會副會長指控林師和他妻子有染，還對就讀該校的女兒性騷擾，事後遭調職且不能再帶足球隊。
林師指稱，副會長妻先前遭家暴而離家，經他協助才返家，兩人並無通姦，且性騷擾案經學校調查不成立，而副會長對他提告通姦、性騷擾、恐嚇等罪，他通通獲不起訴，副會長卻不斷到學校騷擾，使他無法專注教學，須接受心理輔導，因此要求副會長賠償9萬元，並在學校大門張貼道歉啟事7天。
副會長則稱，林師2014年10月追求其妻，兩人更有不倫關係，直到2015年4月妻返家才說出一切，並具體指出林師下體會剃毛等習性，不料林師反而在臉書恐嚇他「我能做的事就是讓你去見上帝」，因此要求林師賠償300萬元。
法官找來副會長的妻子出庭作證，她坦承和林師交往3個月，曾在林師住處、西門町、八里等旅館多次發生性關係，還說林師曾提起下體有除毛的習慣，甚至說要幫助她打離婚官司。法官基於兩人當時確有密切通聯，認為林師和副會長的妻子有姦情，今判林師須賠償副會長30萬元。仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

所以話

sex in new taipei

新北市又+1分

新北

淫亂之市

戶乚

澳門就主要收入係博彩稅，台灣主要收入係唔係通姦既罰款

係都唔奇